Corina Chen + BinkTop, Nada Hameed + Ray, Nicole Zhou + Duck
APCS pd06
Lab04: Never Fear, Big O is Here!
1-10-2022

DISCO
QCC

BUB-QA (Q’s and their A’s from header comment)
q0: If a pass requires no swaps, what do you know?
a0: the array is sorted
q1: After pass p, what do you know?
a1: that the first p objects are sorted
q2: How many passes are necessary to completely sort?
a2: the number of elements - 1

SEL-QA (Q’s and their A’s from header comment)
q0: How many passes to sort n elements?
a0: n-1 passes
q1: What do you know after pass p?
a1: the first p elements have been sorted
q2: How do you know if sorted?
a2: it is in the order you want it to be in
q3: What does a pass boil down to?
a3: it's simply the action of seeking for the item you wish to find and then
switching it into the position that is allocated for it

INS-QA (Q’s and their A’s from header comment)
q0: How many passes to sort n elements?
a0: n-1 passes
q1: What do you know after pass p?
a1: p objects are sorted
q2: How will you know when sorted?
a2: the last element of the original array is in the correct place
q3: What constitutes a pass?
a3: one traversion of the elements in a partition
q4: What must you track?
a4: number of partitions
